- Ik ben zo blij .-- Helemaal buiten mijn macht .-- Zo een gelukkig klein omcirkel zoals je ons hier vindt.
- Ja, inderdaad.
- Charmante jongeman!
- Dat is - zo vriendelijk; Ik bedoel goede heer Perry!
- zo'n aandacht voor Jane!
"- En van haar groots, haar meer dan gewoonlijk dankbare verrukking jegens mevrouw Elton omdat ze daar was, vermoedde Emma dat er een was geweest weinig vertoon van wrok jegens Jane, uit de wijk van de pastorie, die nu genadig werd overwonnen .-- Na een paar gefluister, inderdaad, wat plaatste het boven een gok, zei mevrouw Elton luider, "Ja, hier ben ik, mijn goede vriend; en hier ben ik al zo lang mee bezig ergens anders zou ik het nodig vinden om me te verontschuldigen; maar de waarheid is, dat ik wacht op mijn heer en meester.
Hij beloofde met me mee te gaan hier, en betaal zijn respect aan jou. "
Wat?
moeten we het genoegen hebben van een oproep van meneer Elton?
- Dat zal wees inderdaad een gunst!
